移民外國 - 或致港女港男脫髮地中海

外國多數硬水，沖涼飲水直接用硬水包香港移民一年後變和尚。唔夠 budget 每日買水濾水嘅大家都係諗清楚先移民。香港雖然東江屎水但始終都軟水，對身體好，頭髮好

想念香港了嗎？

我住左6年都無野

你6 年邊區先

唔同區，水硬度都唔同

美國 多數飲過濾水一係飲支裝水

我都要出去買水，荷比地區都係會變脫脫

*禿禿

唔好淋咁多雨
多數都係遺傳既

你唔係環保L 黎架咩

出街戴帽係必要，英國地區成日落雨

頭髮 > 環保，唔可以本末倒置

大把頭髮，唔怕

關咩事
係禿就禿 點避都無用

點會唔關事

驚咪裝個whole house filter囉
利申 屋企嘅供水幾好 唔太硬 熱水壺都無乜殘留物

飲過濾水咪得再唔得咪過濾完再煲
又要去海龜個肚度搵番你啲水樽垃圾

屌你都前後矛盾
你都識講唔同區水質唔同
咁又點大部份外國係硬水

又唔見D鬼佬個個30歲禿頭
同外國人唔怕熱氣一鳩樣

佢美國，我講緊歐洲

佢地 40 就頹

啲細型濾水器其實好有限，煲水都冇用 但飲樽裝水就即刻頭髮多咗

禿 打錯字

你條仆街肯定頭先睇完隔離post

咩隔離 post ...

又一個智障係到9up
你邊忽説到明係歐洲呀？
外國=歐洲 唔包括美國？

外國多數係硬水區，點知佢係咪少數軟水區。移民會唔會咁啱移去少數地區？同埋用下腦，依家移民多數講緊英國

加拿大都係硬水區多

有軟水機喎，裝部咪得囉！

英國西邊好多county係軟水！！

樓主本身都冇咩頭髮

收聲

大J人生一樣咁精彩

厲害 想知道點得出外國多數係硬水區
多數講緊英國就講明英國啦
又外國又歐洲又英國 唔係美國
屌你講撚哂啦

基因決定，其餘嘥氣

移民外國 - 或致港女港男成為生態恐怖主義者

係水嘅問題

有圖有真相

留香港保養頭髮

保留智商就差唔多

果度香港辦館有香港水賣架

lm

咁係咪香港人=無脫髮
脫果啲=外國人

理解能力100分
樓主個腦係裝屎

宜家香港地脫髮都好嚴重啦講真

自由<頭髮？？？

真, 係澳洲個陣日日起身枕頭勁多頭髮
返到香港, 回復正常

自從轉咗東江水之後已經禿頂咗好耐
唔覺得會衰過支共水源

垃圾支那下等民族